Page 2:
Cette brochure d’Access Now a été créée par Kim Burton et Sage Cheng.
Access Now
Access Now est une organisation internationale qui défend et étend les droits numériques des utilisateurs à risque partout dans le monde. En combinant des politiques innovatrices, une participation des utilisateurs et un soutien technique direct, nous luttons pour des communications ouverte et sécurisée pour tous.
Pour toute information, veuillez contacter info@accesnow.org. Pour une assistance en sécurité numérique, contactez help@accessnow.org ou visitez : https://www.accessnow.org/help
Ce travail est fourni sous la Licence international creative commons
Attribution-NonCommercial 4.0. Pour accéder au texte légal complet de cette licence, veuillez consulter https://creativecommons.org/licences/by-nc/4.0/.

Page 3:
Cette brochure est créée pour vous aider à identifier ce dont vous devez protéger dans votre univers numérique. Elle est faite pour être lue entièrement. Chaque personnage a des caractéristiques que vous pouvez partager, ou des craintes dont vous aurez entendus parler auparavant. Mais clairement, ces personnages d’animaux ne sont pas le centre d'intérêt de cette brochure, le plus important, c’est plutôt  les dangers de sécurité numérique auxquels ils font face et les pratiques qu’ils suggèrent.  
Cette brochure n’est que le début de la conversation: un point de commencement. Si vous êtes intéressés pour mettre en place les pratiques, susmentionnées, ou vous avez d’autres questions sur vos défis et contexte personnels, contactez Access Now Digital Security Helpline au help@accessnow.org ou visitez l’une des ressources mentionnées au dos de cette brochure.
